VAR黑撚到仆街 牙朗比UEFA逼害？

吹咗12m比葡 明顯踢腳冇爭議

點知VAR吹返轉頭比瑞士

仲要瑞士嗰球點睇都冇Foul

好撚嘢 2:0變1:1

唔使還？

var 其實係咪弱智
如果睇var 前既時間唔計
咁點解唔直接吹

如果瑞士嗰球有foul
咁吹又冇錯 但嗰球點睇都冇foul喎
如果呢球咁都12m
歐霸決賽拿卡嗰球點會冇

有冇片睇下有幾假

個重點係
如果要比var 咁點解唔直接var
要曬時間

如果最後冇事嘅咪斷咗反擊囉